那夜，我坐上了通往富士的鐵達尼

是咁的，最近小弟忽發奇想，腦袋中不斷浮現這個主題，希望可以嘗試寫一個真人真事改編的故事，如果有人有興趣，請留言發表意見，多多支持，謝謝。

寫住一兩段嚟睇下先啦